# JS 逻辑

## Boolean 对象

Boolean 对象表示两个值："true" 或 "false"。

### 创建 Boolean 对象的语法：

```text
new Boolean(value);    //构造函数
Boolean(value);        //转换函数
```

## Boolean 对象属性

| 属性 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [constructor](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_constructor_boolean.asp) | 返回对创建此对象的 Boolean 函数的引用 |
| [prototype](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_prototype_boolean.asp) | 使您有能力向对象添加属性和方法。 |

## Boolean 对象方法

| 方法 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [toSource\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_tosource_boolean.asp) | 返回该对象的源代码。 |
| [toString\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toString_boolean.asp) | 把逻辑值转换为字符串，并返回结果。 |
| [valueOf\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_valueOf_boolean.asp) | 返回 Boolean 对象的原始值。 |

